{
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Failed to save": "保存失敗",
  "Incorrect old password": "舊密碼錯誤",
  "Device Name": "設備名稱",
  "MAC Address": "MAC地址",
  "Operation": "操作",
  "Do you want to remove the device from blacklist?": "確定要移出黑名單嗎？",
  "Remove from the blacklist": "移出黑名單",
  "%s and %s (%s) must not be on the same network segment": "%s與%s（%s） 不能在同一網段",
  "The IP address must not indicate a network address": "IP位址不能為網路位址",
  "The IP address cannot be a broadcast IP address": "IP位址不能為廣播位址",
  "minute(s)": "分鐘",
  "hour(s)": "小時",
  "day(s)": "天",
  "Connection Type": "連接方式",
  "Local Host": "本機",
  "Add to blacklist": "加入黑名單",
  "Deleted successfully": "刪除成功",
  "Range: %s - %s characters": "範圍：%s~%s個字元",
  "Range: %s - %s bytes": "範圍：%s~%s字節(1個中文字符等於3個字節)",
  "Enter digits": "請輸入數字",
  "Range: %s - %s": "範圍：%s~%s",
  "Please enter a valid MAC address": "請輸入有效的MAC位址",
  "The second character of the MAC address must be an even number": "MAC位址的第二個字元必須為偶數",
  "Cannot be 00:00:00:00:00:00": "不能全為0",
  "Please enter a valid IP address": "請輸入有效的IP位址",
  "An IP address that begins with 127 is a loopback IP address. Specify another valid value from 1 to 223": "以127開頭的IP地址為保留的環回地址。請指定介於1~223間的其他某個有效值",
  "An IP address cannot start with %s. Specify a value from 1 to 223": "IP位址不能以%s開頭。請指定一個介於1~223間的值",
  "Please enter a valid subnet mask": "請輸入有效的子網遮罩",
  "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件位址",
  "Please enter a valid URL": "請輸入有效的網址",
  "Chinese characters are not supported": "不支援中文字元",
  "Please enter ASCII characters": "請輸入ASCII碼字元",
  "A password cannot start or end with space": "密碼前後不能為空格",
  "Cannot contain spaces, Chinese characters and special characters ~ ; ' & \\ \" %": "不支援空格，中文字元及特殊字元 ~ ; ' & \\ \" %",
  "Please enter digits, uppercase or lowercase letters, or underscores": "請輸入數位、大小寫字母或下橫線",
  "Please enter a valid domain name": "請輸入有效的功能變數名稱",
  "%s is not allowed": "不支持%s",
  "Please enter a hexadecimal character, ranging from 1 - ffff": "請輸入十六進制字元，範圍：1~ffff",
  "The device name cannot be spaces only": "設備名稱不能全為空格",
  "The device name can contain a maximum of %s characters": "設備名稱最多支援%s個字元",
  "Current Speed": "實際速率",
  "Negotiation Speed": "協定速率",
  "Bandwidth Control": "網速限制",
  "Manual": "手動",
  "Unknown": "未知",
  "Custom (KB/s)": "自定義(KB/s)",
  "Unlimited": "無限制",
  "Edit": "編輯",
  "A maximum of %s rules are allowed": "最多添加%s條規則",
  "Upload": "上傳",
  "Download": "下載",
  "Wired": "有線",
  "Offline": "離線",
  "Mon.": "週一",
  "Tues.": "週二",
  "Wed.": "週三",
  "Thur.": "週四",
  "Fri.": "週五",
  "Sat.": "週六",
  "Sun.": "週日",
  "Brazil": "巴西",
  "Russia": "俄羅斯",
  "Indonesia": "印尼",
  "United States": "美國",
  "Romania": "羅馬尼亞",
  "Taiwan, China": "中國臺灣",
  "South Africa": "南非",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Mexico": "墨西哥",
  "India": "印度",
  "Ukraine": "烏克蘭",
  "Vietnam": "越南",
  "United Arab Emirates": "阿聯酋",
  "Poland": "波蘭",
  "Hong Kong, China": "中國香港",
  "The webpage cannot be found": "哎呀，網頁無法打開！",
  "Possible reason:": "可能的原因：",
  "Try the following steps in order:": "建議您依次嘗試以下操作：",
  "A maximum of %s blacklisted are allowed": "最多支援%s個黑名單",
  "Once blacklisted, the client cannot access the internet through this router. Continue?": "加入黑名單後，該終端不能通過本路由器上網，確定要繼續嗎？",
  "Blacklisted successfully.": "加入黑名單成功",
  "Removed successfully": "移出黑名單成功",
  "PPPoE username overdue or expired (error code: 691)": "頻寬帳號欠費或到期（錯誤碼：691）",
  "Contact your ISP to check whether the PPPoE Account is overdue or expired": "聯繫網路供應商確認頻寬帳號是否欠費或過期",
  "PPPoE connection error. Failed to access the internet": "頻寬線路異常，連網失敗",
  "DHCP connection error. Failed to access the internet": "頻寬線路異常，連網失敗",
  "If you using a PPPoE modem or an optical modem, please make sure that the dial-up connection is normal when your computer is directly connected to the modem.": "若您使用中華小烏龜上網，請確保電腦直接連小烏龜時，可以正常撥號上網。",
  "If not, please contact your ISP.": "若不能，請聯繫您的網路供應商。",
  "No available client for now": "當前暫無可配置的終端",
  "Group name already exists": "分組名稱已存在",
  "Cannot be spaces only": "不能全為空格",
  "Group name is required": "分組名稱不能為空",
  "Length range %s - %s bytes": "分組名稱長度範圍%s~%s字節",
  "A maximum of %s URLs are allowed": "最多添加%s個網址",
  "A maximum of %s time periods are allowed": "最多添加%s個時間段",
  "URL already exist": "網址已存在",
  "Please select at least one client": "請至少選擇一台終端",
  "The number of clients that can be added has reached the upper limit": "可添加的終端已達上限",
  "Network Status": "網路狀況",
  "Internet Settings": "連網設置",
  "WiFi Settings": "Wi-Fi設置",
  "Client Management": "設備管理",
  "Parental Control": "家長控制",
  "More": "更多功能",
  "Router Info": "路由器信息",
  "Guest WiFi": "訪客Wi-Fi",
  "Operating Mode": "工作模式",
  "Smart Power Saving": "智能省電",
  "LED Indicator": "指示燈",
  "Channel & Bandwidth": "通道與頻寬",
  "MESH Button": "MESH按鍵",
  "Network Settings": "網路設置",
  "LAN Settings": "局網域設置",
  "WAN Settings": "WAN口參數",
  "Advanced": "高級設定",
  "APP Remote Management": "APP遠端管理",
  "MAC Address Filter": "MAC地址過濾",
  "Firewall": "防火牆",
  "DMZ Host": "DMZ主機",
  "Remote Web Management": "遠端WEB管理",
  "Static Routing": "靜態路由",
  "Port Mapping": "埠映射",
  "System Settings": "系統設置",
  "Login Password": "管理密碼",
  "System Time": "系統時間",
  "Firmware Upgrade": "軟件升級",
  "Backup & Restore": "備份與還原",
  "Auto System Maintenance": "系統自動維護",
  "System Log": "系統日誌",
  "No Ethernet cable is connected to the WAN port or the Ethernet cable is not plugged in tight": "WAN口未插網路線或網路線鬆動",
  "Check whether the Ethernet cable for internet connection is properly connected to the WAN port of the router.": "檢查頻寬網路線連接，確保其與路由器WAN口連接正常。",
  "If you use a PPPoE modem or an optical modem, please make sure that the modem is powered on.": "若您使用中華小烏龜上網，請確保中華小烏龜已通電。",
  "If the problem persists, please contact your ISP.": "若仍然異常，請聯繫您的網路供應商。",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "JSON data is too long": "JSON數據太長",
  "Failed to allocate memory. The available memory is not enough.": "可用記憶體不足，分配記憶體失敗",
  "Connection failed": "連接失敗",
  "Failed to connect to the socket": "連接socket失敗",
  "Failed to run the command": "命令執行失敗",
  "Invalid command": "無效命令",
  "Failed to analyze, package, or detect data": "無法分析、打包或檢測數據",
  "Failed to connect to the server": "無法連結到服務器",
  "Authentication failed": "認證失敗",
  "Tenda WiFi App functions is disabled": "Tenda WiFi App功能被禁用",
  "The server is busy updating data or testing speeds": "服務器正忙於更新數據或測速",
  "Connecting…": "連接中…",
  "Connected": "已連接",
  "Disconnected": "未連接",
  "PPPoE connection abnormal. Failed to access the internet (Error code: 678)": "頻寬線路異常，連網失敗（錯誤碼：678）",
  "DHCP": "自動獲取",
  "Static IPv6 Address": "靜態IPv6地址",
  "The number of logged-in users has reached the upper limit (%s). Please try again later": "同時登錄用戶數已達上限（%s人），請稍後再式",
  "1 hour": "1小時",
  "6 hours": "6小時",
  "1 day": "1天",
  "2 days": "2天",
  "7 days": "7天",
  "1000 M Auto-negotiation": "1000M自動協商",
  "100 Mbps full duplex": "100Mbps全雙工",
  "100 Mbps half duplex": "100Mbps半雙工",
  "10 Mbps full duplex": "10Mbps全雙工",
  "10 Mbps half duplex": "10Mbps半雙工",
  "1000 Mbps full duplex": "1000Mbps全雙工",
  "1000 Mbps half duplex": "1000Mbps半雙工",
  "Default": "默認",
  "Sync with internet time": "同步互連網時間",
  "Sync with local time": "同步本地時間",
  "(GMT-12:00) Eniwetok Island": "(GMT-12:00) 艾尼威托克岛",
  "(GMT-11:00) Samoa": "(GMT-11:00) 萨摩亚",
  "(GMT-10:00) Hawaii": "(GMT-10:00) 夏威夷",
  "(GMT-09:00) Alaska": "(GMT-09:00) 阿拉斯加州",
  "(GMT-08:00) San Francisco": "(GMT-08:00) 旧金山",
  "(GMT-07:00) Denver": "(GMT-07:00) 丹佛",
  "(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costa Rica, Salvador, Nicaragua": "(GMT-06:00) 墨西哥，危地马拉，哥斯达黎加，萨尔瓦多，尼加拉瓜",
  "(GMT-05:00) New York, Ottawa": "(GMT-05:00) 纽约，渥太华",
  "(GMT-04:00) Chile, Brazil": "(GMT-04:00) 智利，巴西",
  "(GMT-03:00) Buenos Aires": "(GMT-03:00) 布宜诺斯艾利斯",
  "(GMT-02:00) Mid-Atlantic": "(GMT-02:00) 大西洋中",
  "(GMT-01:00) Cape Verde Islands": "(GMT-01:00) 佛得角群岛",
  "(GMT) Greenwich Mean Time": "(GMT) 格林威治标准时间",
  "(GMT+01:00) Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium": "(GMT+01:00) 丹麦，德国，挪威，匈牙利，法国，比利时",
  "(GMT+02:00) Kaliningrad": "(GMT+02:00) 加里宁格勒",
  "(GMT+02:00) Israel, Egypt, Bucharest": "(GMT+02:00) 以色列，埃及，布加勒斯特",
  "(GMT+03:00) Moscow, St. Petersburg, Kazan, Volgograd, Nizhny Novgorod, Krasnodar": "(GMT+03:00) 莫斯科，圣彼得堡，喀山，伏尔加格勒，下诺夫哥罗德，克拉斯诺达尔",
  "(GMT+03:00) Moscow": "(GMT+03:00) 莫斯科",
  "(GMT+04:00) Samara, Izhevsk": "(GMT+04:00) 萨马拉，伊热夫斯克",
  "(GMT+04:00) Sultanate of Oman, Mauritania, Reunion Island": "(GMT+04:00) 阿曼苏丹国，毛里塔尼亚，留尼汪岛",
  "(GMT+05:00) Ekaterinburg": "(GMT+05:00) 叶卡捷琳堡",
  "(GMT+05:00) Pakistan, Novaya Zemlya, Maldives": "(GMT+05:00) 巴基斯坦，新地岛，马尔代夫",
  "(GMT+05:30) Chennai, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "(GMT+05:30) 钦奈，加尔各答，孟买，新德里",
  "(GMT+06:00) Novosibirsk, Omsk, Tomsk, Barnaul, Gorno-Altaisk, Kemerovo": "(GMT+06:00) 新西伯利亚，鄂木斯克，托木斯克，巴尔瑙尔，戈尔诺-阿尔泰斯克，克麦罗沃",
  "(GMT+06:00) Colombo": "(GMT+06:00) 科伦坡",
  "(GMT+07:00) Krasnoyarsk": "(GMT+07:00) 克拉斯诺亚尔斯克",
  "(GMT+07:00) Bangkok, Jakarta": "(GMT+07:00) 曼谷，雅加达",
  "(GMT+08:00) Irkutsk": "(GMT+08:00) 伊尔库次克",
  "(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi, Taipei": "(GMT+08:00) 北京，重庆，香港，乌鲁木齐，台北",
  "(GMT+09:00) Yakutsk": "(GMT+09:00) 雅库茨克",
  "(GMT+09:00) Tokyo, Pyongyang": "(GMT+09:00) 东京，平壤",
  "(GMT+10:00) Vladivostok": "(GMT+10:00) 海参崴",
  "(GMT+10:00) Sydney, Guam": "(GMT+10:00) 悉尼，关岛",
  "(GMT+11:00) Magadan": "(GMT+11:00) 马加丹",
  "(GMT+11:00) Solomon Islands": "(GMT+11:00) 所罗门群岛",
  "(GMT+12:00) Kamchatka Peninsula": "(GMT+12:00) 勘察加半岛",
  "(GMT+12:00) Wellington": "(GMT+12:00) 惠灵顿",
  "(GMT+13:00) Nuku'alofa": "(GMT+13:00) 努库阿洛法",

  "1st": "第一個",
  "2nd": "第二個",
  "3rd": "第三個",
  "4th": "第四個",
  "Last": "最後一個",
  "malloc failed. Out of memory": "malloc失敗，無記憶體",
  "Failed to connect to UCloud": "連接ucloud失敗",
  "Socket error": "socket錯誤",
  "Socket selection timed out": "socket select超時",
  "Common error, usually reported if a command failed to be executed in internal process": "統一 錯誤，一般都是命令在內部行程執行失敗時回覆",
  "Incorrect module or command": "收到不正確的模塊或命令",
  "The command is not registered with UCloud": "命令在ucloud中未註冊",
  "Failed to parse data": "數據解析失敗",
  "Failed to detect data": "數據檢測失敗",
  "Failed to parse, package, or detect data packets": "數據包解析、打包、檢測失敗",
  "Internal UCloud connection process failed": "ucloud連接內部實現行程失敗",
  "Failed to connect to server": "無法連結到服務器",
  "The command for connecting to the UCloud server is incorrect": "連接服務器連接時命令錯誤",
  "Server authentication failed": "和服務器認證時失敗",
  "App remote management function is not enabled": "未開啟雲管理",
  "UCloud is busy upgrading or testing speed": "ucloud正忙於升級或測速",
  "Connecting to the server…": "正在連接服務器…",
  "Number of routers bound to this account has reached the limit": "該帳號綁定了過多的路由器",
  "Welcome to Tenda NOVA": "歡迎使用Tenda NOVA",
  "Please enter the router login password": "請輸入路由器管理密碼",
  "Login": "登錄",
  "Forgot Password?": "忘記密碼?",
  "Manage your router easily": "輕松管理路由器",
  "Scan to download Tenda WiFi app\nManage your router easily": "掃描下載 Tenda WiFi App\n輕松管理路由器",
  "Forgot Password": "忘記密碼",
  "LED indicator": "指示燈",
  "If you forgot the login password, you can reset the router and reconfigure the password.": "若忘記管理密碼，您可以將路由器恢復出廠設置後重設密碼。",
  "Reset method: Hold down the RESET button for about 8 seconds and then release it when the LED indicator blinks fast. The router is restored to factory settings successfully.": "恢復出廠設置方法：按住路由器機身的復位元按鈕（RESET）約8秒，待指示燈快閃時鬆開。",
  "Note: After the router is reset, you need to reconfigure it for internet access.": "注意：恢復出廠設置後需要重新設置路由器才能上網。",
  "Incorrect password. %s attempt(s) left": "密碼錯誤，您還可以嘗試%s次",
  "Incorrect password. 1 attempt left\nIncorrect password. %s attempts left": "密碼錯誤，您還可以嘗試%s次",
  "The user account has been locked. Please try again %ss later": "已鎖定，請%s秒後重試",
  "N#mWf#Connected": "已連網",
  "No Ethernet cable is connected to the WAN port": "WAN口未插網路線",
  "p#kJJ#Connecting…": "連網中…",
  "Disconnecting...": "斷開中…",
  "Verifying your PPPoE user name and password… Please wait": "正在驗證寬頻帳號密碼，請稍候…",
  "Incorrect PPPoE user name or password": "寬頻帳號或密碼錯誤",
  "No response from the remote server": "遠端服務器無反應",
  "b#fLg#Disconnected": "未連網",
  "Ensure that the Ethernet cable for internet connection is connected to the WAN port of the router.": "確保寬頻網路線已連接到路由器WAN口。",
  "1. Enter the PPPoE user name and password again. (Note: Please mind case sensitivity, similar letters and numbers.)": "1. 重新輸入寬頻帳號和密碼，注意區分大小寫字母、相似字母和數字。",
  "2. Click Advanced and change the WAN MAC address on this page.": "2. 修改WAN口MAC地址。在本頁面的“高級設置”修改。",
  "3. If the problem persists, please contact your ISP.": "3. 若仍然異常，請聯繫您的網路供應商。",
  "1. Verify that the computer can set up a dial-up internet connection properly when being directly connected to a PPPoE modem or an optical modem.": "1. 確保電腦直連中華小烏龜時，可以正常撥號上網。",
  "2. Ensure that the Ethernet cable for internet connection is connected to the WAN port of the router.": "2. 確保寬頻網路線已連接到路由器WAN口。",
  "3. Ensure that the internet parameters are correct. Then power off and restart the router.": "3. 確保上網參數輸入正確，並將路由器斷電重啟。",
  "4. Click Advanced and change the WAN MAC address on this page.": "4. 修改WAN口MAC地址。在本頁面的“高級設置”修改。",
  "5. If the problem persists, please contact your ISP.": "5. 若仍然異常，請聯繫您的網路供應商。",
  "1. Ensure that your internet service is not expired.": "1. 確保您的網路服務仍在有效期內。",
  "2. Use another client for the configuration.": "2. 更換配置終端重新設置。",
  "3. Use another client for the configuration.": "3. 更換配置終端重新設置。",
  "2. If the problem persists, please contact your ISP.": "2. 若仍然異常，請聯繫您的網路供應商。",
  "4. If the problem persists, please contact your ISP.": "4. 若仍然異常，請聯繫您的網路供應商。",
  "PPPoE": "寬頻撥號",
  "Dynamic IP": "動態IP",
  "Static IP": "靜態IP",
  "Normal": "普通",
  "Dynamic IP Address": "動態IP地址",
  "Static IP Address": "靜態IP地址",
  "Auto": "自動",
  "Default MAC": "默認MAC地址",
  "Clone Local Host MAC": "克隆本機MAC",
  "Download App": "下載APP",
  "Exit": "退出",
  "Not encrypted": "不加密",
  "WPA2-PSK (Recommended)": "WPA2-PSK（推薦）",
  "32 bytes at most": "最多支援32字節",
  "Must be ASCII characters": "必須為ASCII碼字元",
  "Length: 8 - 63 characters": "密碼長度須為8~63位",
  "Length: 8 - 32 characters": "密碼長度須為8~32位",
  "Weak": "弱",
  "Medium": "中",
  "Strong": "強",
  "802.11b/g/n": "802.11b/g/n",
  "802.11b/g/n/ac": "802.11b/g/n/ac",
  "802.11b/g/n/ac/ax": "802.11b/g/n/ac/ax",
  "802.11a/n": "802.11a/n",
  "802.11a/n/ac": "802.11a/n/ac",
  "802.11a/n/ac/ax": "802.11a/n/ac/ax",
  "Confirm Operation": "操作確認",
  "Rebooting… Please wait about 1.5 minute": "正在重啟，大約需要1.5分鐘…",
  "You will be redirected to the login page when the reboot completes": "重啟完成後返回登錄頁面",
  "Resetting… Please wait": "正在恢復出廠設置，請稍候…",
  "After the router is reset, its login IP address is changed to 192.168.0.1": "恢復出廠設置後，默認登錄地址為192.168.0.1",
  "Add Client": "添加終端",
  "Save": "保存",
  "IP Address:": "IP地址：",
  "MAC Address:": "MAC地址：",
  "%s client(s) selected": "已選擇%s台終端",
  "Add Parental Control Rule": "新增家長控制",
  "Edit Parental Control Rule": "編輯家長控制",
  "Client": "終端設備",
  "Group Name": "分組名稱",
  "Please enter a group name": "請設置分組名稱",
  "Selected clients": "已選終端",
  "Control Period": "限制時間",
  "Internet Access": "允許上網",

  "Delete": "刪除",
  "Add control period": "添加允許上網時段",
  "URL Filter": "網址過濾",
  "Filter mode": "過濾模式",
  "URL": "網址",
  "Please enter a URL": "請輸入網址",
  "Add URL": "添加網址",
  "Only block access to listed URLs": "僅禁止訪問列表中的網站",
  "Only allow access to listed URLs": "僅允許訪問列表中的網站",
  "Batch Control": "批量控制",
  "Control clients in batches": "統一控制多個終端設備",
  "Internet Time Limit": "控制上網時間",
  "Allow or disallow internet access for members in specified periods": "禁止或允許成員在指定時段上網",
  "Internet Content Control": "控制上網內容",
  "Set URL controls on members": "禁止或允許成員訪問指定的網站",
  "Allowed": "允許訪問",
  "Disallowed": "禁止訪問",
  "Do you want to delete this rule?": "確定要刪除此規則嗎？",
  "l#muI#More": "更多",
  "Detecting your internet connection type… Please wait": "正在檢測您的上網環境，請稍候…",
  "Skip": "跳過",
  "Detection error": "檢測異常",
  "1. Ensure that the Ethernet cable for internet connection is connected to the WAN port of the router.": "1. 確保頻寬網路線已連接到路由器WAN口。",
  "2. Ensure that the Ethernet cable is not damaged and well-connected, and the PPPoE modem or optical modem is powered on.": "2. 確保寬頻網路線未損壞且已插緊，中華小烏龜已通電。",
  "Detect Again": "重新檢測",
  "Ignore and continue setup": "先不插網路線，繼續設置",
  "Configuration completes. You can access the internet now": "配置完成，可以上網啦～",
  "Configuration completes": "配置完成",
  "Current WiFi network is cut off. Please connect to the new WiFi network": "當前Wi-Fi連接已斷開，請連接到新的Wi-Fi",
  "WiFi Name": "Wi-Fi名稱",
  "WiFi Password": "Wi-Fi密碼",
  "Ok": "完成",
  "Internet access is a few steps away!": "簡單幾步即可暢享網路！",
  "Detect Internet Connection Type": "檢測連網方式",
  "Complete": "完成",
  "Please select your internet connection type": "請選擇您的連網方式",
  "Detection succeeded. Recommended internet connection type: %s": "檢測成功，系統推薦連網方式為：%s",
  "Next": "下一步",
  "Faster, Safer, Smoother, Smarter": "更快、更安全、更流暢、更智慧",
  "Start Now": "立即體驗",
  "Set WiFi password to router login password": "將Wi-Fi密碼設置為路由器管理密碼",
  "Login password is used to log in to the web UI of the router. For network security, please set one.": "管理密碼用於登錄路由器管理頁面。為了您的網路安全，建議設置。",
  "Confirm Password": "確任密碼",
  "Previous": "上一步",
  "Tips": "提示",
  "The current WiFi network is not encrypted": "當前Wi-Fi未加密",
  "The current WiFi network is not encrypted. For network security, please set a WiFi password": "當前Wi-Fi未加密，為保障您的網路安全，建議您設置Wi-Fi密碼",
  "Passwords mismatch": "兩次輸入的密碼不一致",
  "Internet": "互聯網",
  "Upstream Router": "上級路由器",
  "Mesh Node": "Mesh節點",
  "%s node(s)": "%s個節點",
  "%s client(s)": "%s台設備",
  "Turn on all LED indicators": "開啟所有指示燈",
  "Turn off all LED indicators": "關閉所有指示燈",
  "Excellent": "優",
  "Fair": "一般",
  "Poor": "差",
  "Node Name": "節點名稱",
  "Primary Node": "主節點",
  "Connection Quality": "連結質量",
  "LED On/Off": "指示燈開關",
  "Reboot": "重啟",
  "Remove": "移除",
  "Reset": "恢復出廠設置",
  "Node Info": "節點信息",
  "Main Network Device": "主網路設備",
  "Guest Device": "訪客設備",
  "Offline Device": "離線設備",
  "Remove Node": "移除節點",
  "Do you want to remove this node?": "確定要移除節點嗎？",
  "Removing the node will narrow the WiFi coverage, and the removed node will no longer join in the current network automatically.": "移除節點點會縮小網路覆蓋範圍，且該節點將不再自動加入本網路。",
  "Add Node": "添加節點",
  "Package Networking": "套裝組網",
  "You can also choose": "您還可以",
  "Scanning networking": "掃描組網",
  "or": "或",
  "Wired networking": "有線組網",
  "Ethernet Cable": "網路線",
  "Use an Ethernet cable to connect an added node to the LAN2 port or LAN3 port of the new node": "用網路線連結已組網節點和新增節點的LAN2或LAN3口",
  "Tips: Ensure that the new node is in factory settings.": "提示：請確保新增節點處於出廠設置狀況",
  "Back": "返回",
  "Need help?": "組網出現問題？",
  "1. Ensure that all nodes are powered on.": "1. 確保所有節點均已通電。",
  "2. Put new node nearby (within 3 meters) and add it into the network, and then relocate it to a proper position (indicated by a solid-green/yellow LED indicator).": "2. 先將節點近距離（3米內）組好網，再放置到合適位置（指示燈綠/黃色長亮）。",
  "3. If you use the MESH button to add secondary nodes, only 1 node can be added at a time.": "3. 使用MESH按鍵添加子節點時，一次只能添加1個節點。",
  "2. Ensure that only one node (the primary node) is connected to the internet while other nodes are in factory settings.": "2. 確保套裝中有且只有一個節點成功連網（主節點），其他節點為出廠設置狀態。",
  "3. Put new node nearby (within 3 meters) and add it into the network, and then relocate it to a proper position (indicated by a solid-green/yellow LED indicator).": "3. 先將節點近距離（3米內）組好網，再放置到合適位置（指示燈綠/黃色長亮）。",
  "Tips:": "提示：",
  "To reset the node: Hold down the RESET button for about 8 seconds and then release it when the LED indicator blinks fast.": "節點恢復出廠設置方法：按住節點的復位元按鈕（RESET）約8秒，待指示燈快閃時鬆開。",
  "Wireless Networking": "無線組網",
  "Power Jack": "電源介面",
  "Power Socket": "電源",
  "Power the rest nodes on until they complete startup.": "將剩餘節點通電並等待啟動完成。",
  "In about 2 minutes, when the LED indicators of the nodes turn to solid on, the networking is successful.": "約2分鐘左右，當節點指示燈均變為長亮時，組網成功。",
  "Use an Ethernet cable to connect the two nodes (LAN2 port or LAN3 port)": "用網路線連接兩個節點的LAN2或LAN3口。",
  "Tips: You can perform both wired and wireless networking based on actual conditions.": "提示：您可以根據實際情況進行有線、無線混合組網",
  "Ensure that the primary node is connected to the internet, and new node is powered on and in factory settings.": "確保主節點連網正常，新增節點已通電且處於出廠設置狀態",
  "MESH button": "MESH按鍵",
  "1. When the LED indicator of the new node blinks green, hold down the MESH button, and the LED indicator blinks fast.": "1. 新增節點指示燈綠色閃爍後，按一下機身MESH按鍵，指示燈將快閃",
  "2. Within 2 minutes, hold down the MESH button on the primary node, and the LED indicator blinks fast.": "2. 2分鐘內，按一下主節點機身MESH按鍵，指示燈將快閃",
  "When the LED indicator of the new node turns to solid on, the networking succeeds.": "當新增節點的指示燈變為長亮時，組網成功",
  "One-Click Optimization": "一鍵優化",
  "Do you want to optimize WiFi network?": "確定要一鍵優化無線網路嗎？",
  "The device collects and analyses the surrounding WiFi environment information and adjusts such configurations as channel and bandwidth to optimize the networking quality. The whole process takes some time and the WiFi network will be disabled. Enable this function based on actual conditions.": "設備收集並分析周邊無線環境資訊，並根據分析結果調節設備的通道、頻寬等，以優化組網質量。整個過程持續一定時間且無線網路會斷開建議根據實際情況優化。",
  "Reboot All Nodes": "重啟所有節點",
  "Searching node… Please wait": "正在搜索節點，請稍候…",
  "Put new node nearby the primary node (within 3 meters) to ensure that it can be searched": "將新增節點放在主節點附近（3米內）以確保正常發現",
  "How to check the SN of a node?": "怎麼查看節點的SN？",
  "Added successfully": "添加成功",
  "P#EVn#OK": "我知道了",
  "Failed to add": "添加失敗",
  "1. Ensure that new node is powered on.": "1.確保新增節點均已通電。",
  "2. Put new node nearby the primary node (within 3 meters) and add it into the network, and then relocate it to a proper position (indicated by a solid-green/yellow LED indicator).": "2. 將新增節點放在主節點附近（3米內），待組網成功後再放置到合適位置（指示燈綠/黃色長亮）。",
  "No New Node Found": "未發現新節點",
  "2. Put new node nearby the primary node (within 3 meters).": "2. 將新增節點放在主節點附近（3米內）。",
  "3. Reset the new node.": "3. 將新增節點恢復出廠設置。",
  "Try again": "重試",
  "Bottom": "底部",
  "You can check the SN on the device label": "SN（序號）可在機身貼紙上找到",
  "New Node Found:": "發現新節點：",
  "Please select at least one node": "請至少選擇一個節點",
  "U#XGX#Firmware Upgrade": "軟體更新",
  "Later": "暫時不用",
  "Update Now": "立即升級",
  "New version available": "發現新版本",
  "Firmware version: %s": "軟體版本：%s",
  "Release date: %s": "發佈日期：%s",
  "Upgrade Notice": "更新說明",
  "Never remind me of this version": "此版本不再提示",
  "Scan to download app": "掃碼下載App",
  "App Remote Management": "App遠端系統管理",
  "Once enabled, you can remotely manage the router by Tenda WiFi app": "開啟後，可通過Tenda WiFi App遠端系統管理路由器",
  "Obtain ID": "獲取ID",
  "Obtaining…": "獲取中…",
  "Cloud Account": "雲帳號",
  "Your Tenda WiFi app account": "請輸入Tenda WiFi App帳號",
  "Obtain account": "獲取帳號",
  "No internet availability. Please check the network": "未聯網，請檢查網路",
  "Failed to save. Please obtain the cloud account first": "保存失敗，請先獲取雲帳號",
  "Invalid account. Please try again": "帳號無效，請重新輸入",
  "ISP": "服務提供者",
  "Register Now": "去註冊",
  "User Name": "用戶名",
  "Password": "密碼",
  "Domain Name": "功能變數名稱",
  "Connection Status": "連接狀態",
  "1. The DMZ host device will be exposed to the internet and the firewall of the router will no longer safeguard the host.": "1. DMZ主機設備將暴露於互聯網，路由器的防火牆對該主機不再起作用。",
  "2. Hackers may use the DMZ host to attack the local network. Please use this function with caution.": "2. 駭客可能會利用DMZ主機攻擊本地網路，請謹慎使用本功能。",
  "3. When using this function, please disable the security software and firewall of the DMZ host temporarily.": "3. 使用本功能時，請暫時關閉DMZ主機上的安全軟體和防火牆。",
  "Please enter the host IP address": "請輸入主機IP位址",
  "%s and %s (%s) must be on the same network segment": "%s與%s（%s） 必須在同一網段",
  "DMZ Host IP Address": "DMZ主機IP位址",
  "LAN IP Address": "局域網IP位址",
  "Cannot be the same as LAN IP address": "不能與局域網IP位址相同",
  "ICMP Flood Attack Defense": "防ICMP泛洪攻擊",
  "TCP Flood Attack Defense": "防TCP泛洪攻擊",
  "UDP Flood Attack Defense": "防UDP泛洪攻擊",
  "Block Ping from WAN": "防WAN口Ping",
  "Select Device": "選擇設備",
  "Format: XX:XX:XX:XX:XX:XX": "格式：XX:XX:XX:XX:XX:XX",
  "Add Blacklist": "添加黑名單",
  "The MAC address already exists": "MAC地址已存在",
  "Blacklist": "黑名單",
  "(Only block internet access from client with listed MAC address)": "（僅禁止清單中MAC位址對應的設備訪問互聯網）",
  "Blacklist Device": "黑名單列表",
  "Do you want to remove the client from the blacklist?": "確定要將該設備移出黑名單嗎？",
  "Internal IP Address": "內網IP地址",
  "Internal Port": "內網埠",
  "External Port": "外網埠",
  "Range: 1 - 65535": "範圍：1~65535",
  "Protocol": "協議",
  "Add Port Mapping": "添加埠映射",
  "Edit Port Mapping": "編輯埠映射",
  "The port has been used": "此埠已被佔用",
  "Cannot be the same as the login IP address (%s)": "不能與路由器登錄IP位址（%s）相同",
  "Must be on the same network segment as the login IP address (%s)": "必須與路由器登錄IP位址（%s）在同一網段",
  "Port Mapping List": "埠映射列表",
  "Do you want to delete the rule?": "確定要刪除此規則嗎？",
  "r#IuU#Remote Web Management": "遠端Web管理",
  "Remote IP Address": "遠端IP地址",
  "Specified IP Address": "特定IP位址",
  "IP address of the remote management host": "遠端管理主機的IP位址",
  "Port": "埠",
  "Ports 1 to 1024 have been used by well-known services. You are recommended to set a different port.": "1~1024已被熟知服務佔用，建議修改。",
  "Range: 1025 - 65535": "範圍：1025~65535",
  "Any IP Address": "任意IP地址",
  "Destination Network": "目標網路",
  "Subnet Mask": "子網路遮罩",
  "Gateway": "閘道地址",
  "Add Static Route": "添加靜態路由",
  "Edit Static Route": "編輯靜態路由",
  "The destination network already exists": "目標網路已存在",
  "Routing Table": "路由表",
  "System": "系統",
  "UPnP List": "UPnP列表",
  "Remote Host": "遠端主機",
  "Internal Host": "內網主機",
  "Assignment Method": "分配方式",
  "LAN Prefix": "LAN首碼",
  "Address": "地址",
  "i#mfC#Connection Type": "聯網方式",
  "IPv6 Address": "IPv6地址",
  "Default IPv6 Gateway": "IPv6預設閘道器",
  "Primary IPv6 DNS": "首選IPv6 DNS",
  "Secondary IPv6 DNS": "備用IPv6 DNS",
  "PPPoE Username": "寬頻帳號",
  "PPPoE Password": "寬頻密碼",
  "Obtain IPv6 Prefix Delegation": "獲取IPv6首碼代理",
  "The primary DNS and the secondary DNS cannot be the same": "首選DNS與備用DNS不能相同",
  "The default IPv6 gateway and WAN IPv6 address cannot be the same": "IPv6預設閘道器位址與WAN IPv6位址不能相同",
  "The gateway and the IP address must be on the same network segment": "閘道與IP位址必須在同一網段",
  "Multicast": "組播",
  "Once enabled, you can watch the multicast video source on the WAN side of the router from your client.": "開啟後，可以在終端設備上觀看路由器WAN側的組播視頻源。",
  "Connect the IPTV STB to the IPTV port of the router.": "將IPTV機上盒接到路由器的IPTV口。",
  "The device will reboot to make your configurations effective. Continue?": "設備將重啟使配置生效，確定要繼續嗎？",
  "Login IP address of the router": "路由器登錄IP地址",
  "Subnet mask on the LAN side of the router": "路由器LAN側的子網路遮罩",
  "DHCP Server": "DHCP伺服器",
  "Once enabled, the DHCP server automatically assigns internet parameters such as IP address, subnet mask, and gateway address to the terminal device. You are recommended to enable this function.": "開啟後，DHCP伺服器自動為終端設備分配IP位址、子網路遮罩、閘道位址等上網資訊。建議開啟。",
  "Address Pool Range": "位址集區範圍",
  "Lease Time": "租約時間",
  "Primary DNS": "首選DNS",
  "Secondary DNS": "備用DNS",
  "Optional": "選填",
  "It specifies the time period during which the assigned IP address remains effective. You are recommended to keep the default settings.": "DHCP伺服器分配給終端設備的IP地址的有效時間，建議保持默認。",
  "WAN IP Address": "WAN口IP地址",
  "PPTP Server IP Adderss": "PPTP伺服器 IP地址",
  "Dual Access IP": "中文不适用",
  "VPN Client IP Address": "VPN用戶端IP地址",
  "Dual Access Server IP": "中文不适用",
  "The end IP address must be greater than the start IP address": "起始IP地址必須小於結束IP地址",
  "This IP address is also login IP address of the device. Continue?": "此處的IP位址也是設備的登錄IP位址。確定要修改嗎？",
  "IP Address": "IP地址",
  "This IP address has been used": "IP地址已被佔用",
  "Static IP Reservation List": "靜態IP分配清單",
  "Online PPTP User": "PPTP線上用戶",
  "Dial-In IP Address": "撥入IP地址",
  "Assigned IP Address": "分配IP地址",
  "Uptime": "線上時長",
  "The user name already exists": "用戶名已存在",
  "PPTP Account": "PPTP帳號",
  "Click to Enable": "點擊啟用",
  "Click to Disable": "點擊禁用",
  "Do you want to delete the account?": "確定要刪除此帳號嗎？",
  "Online": "線上",
  "PPTP/L2TP Client": "PPTP/L2TP用戶端",
  "Client Type": "用戶端類型",
  "Server IP/Domain Name": "伺服器IP/功能變數名稱",
  "Status": "狀態",
  "Obtained PPTP Address": "獲取的PPTP地址",
  "Obtained L2TP Address": "獲取的L2TP地址",
  "The IP address and the WAN IP address cannot be the same": "IP位址不能與WAN口IP位址相同",
  "PPTP Server": "PPTP伺服器",
  "MPPE Encryption": "MPPE加密",
  "The last digit of the start IP address cannot be 1": "起始位址最後一位不能為1",
  "The IP address pool should contain at least 8 IP addresses": "位址集區至少要包含8個IP位址",
  "U#dIe#Range: %s - %s": "範圍： %s ~ %s",
  "Speed": "速率",
  "Current: %s": "當前：%s",
  "Turn Off at": "關閉時段",
  "Enable": "開啟",
  "Disable": "關閉",
  "Schedule Disable": "定時關閉",
  "The end time and the start time cannot be the same": "結束時間與開始時間不能相同",
  "WiFi Schedule": "Wi-Fi定時",
  "Repeat": "重複",
  "Every Day": "每天",
  "Please select at least one day": "請至少選擇一天",
  "IPv6 Status": "IPv6狀態",
  "IPv6 WAN Address": "IPv6 WAN口地址",
  "IPv6 LAN Address": "IPv6 LAN口地址",
  "LAN Info": "局域網資訊",
  "Basic Info": "基本資訊",
  "Product Model": "產品型號",
  "c#zav#Uptime": "執行時間",
  "Firmware Version": "軟體版本",
  "Hardware Version": "硬體版本",
  "WAN Port Info": "WAN口信息",
  "Internet Connection Status": "聯網狀態",
  "Y#diD#Uptime": "聯網時長",
  "n#PLg#Gateway": "預設閘道器",
  "2.4 GHz WiFi": "2.4G Wi-Fi",
  "5 GHz WiFi": "5G Wi-Fi",
  "L#Kwd#WiFi Name": "無線名稱",
  "Security": "安全性",
  "Channel": "通道",
  "Bandwidth": "頻寬",
  "Backup": "備份配置",
  "Save the current configuration to local host": "將設備當前的配置資訊保存到本地。",
  "Restore": "恢復配置",
  "Restore to the previous configurations you backed up (the backup file is a CFG file).": "將設備配置還原到之前備份的配置（檔尾碼為.cfg）。",
  "W#UEj#Restore": "恢復",
  "Choose configuration file": "選擇設定檔",
  "Locate and upload the backup file (the backup file is a CFG file).": "找到並載入路由器的備份檔案（文件尾碼為.cfg）",
  "No file chosen": "未選擇任何文件",
  "Please choose the configuration file": "請選擇設定檔",
  "Please choose a CFG file": "請選擇尾碼為.cfg的設定檔",
  "Incorrect format": "格式錯誤",
  "CRC check failed": "CRC校驗失敗",
  "Incorrect file size": "檔大小錯誤",
  "Failed to upgrade": "升級失敗",
  "Insufficient memory. Please reboot the router before the upgrade": "記憶體不足，升級前需重啟路由器",
  "Reboot at": "重啟時間",
  "Delay Reboot": "延時重啟",
  "Delay the reboot if a client is connected and the traffic is higher than 3 KB/s": "當有設備連接且流量大於3KB/s時，延時重啟",
  "The auto system maintenance time takes effect based on the system time": "系統自動維護生效時間以系統時間為准",
  "Old Password": "舊密碼",
  "Login password of the device": "當前設備的管理密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "Set a new login password": "設置新的管理密碼",
  "y#ImH#Confirm Password": "確認密碼",
  "Re-enter the new password": "再一次輸入管理密碼",
  "The new password and the old password cannot be the same": "新密碼與舊密碼不能相同",
  "Resetting clears all configurations and restores the device to factory settings. Please operation with caution.": "恢復出廠設置會清空設備的所有配置並恢復到出廠狀態，請謹慎操作。",
  "Do you want to reset the primary node?": "\n確定要將主節點恢復出廠設置嗎？",
  "After the primary node is reset, the whole network loses internet availability and needs to be reconfigured. You are recommended to back up the configurations first.": "− 主節點恢復出廠設置後，整個網路將無法接入互聯網，需要重新設置才能上網。建議先備份配置。",
  "After the secondary node is reset, if it is a secondary node in a package, it can automatically join in the network. Otherwise, you need to manually add it to the network.": "− 子節點恢復出廠設置後，若為套裝子節點，則可自動加入本網路；否則，需要重新手動添加。",
  "Do you want to reset the secondary node?": "確定要將該子節點恢復出廠設置嗎？",
  "Do not cut off the power supply of the device during the reset. Otherwise, the device may be damaged.": "− 恢復出廠設置過程中，請勿斷開設備電源，否則可能造成設備損壞！",
  "Export to Local": "匯出到本地",
  "No.": "序號",
  "Log Content": "日誌內容",
  "Time": "時間",
  "Type": "類型",
  "Sync Status": "同步狀態",
  "Sync Mode": "校時方式",
  "Local Time": "本地時間",
  "Time Zone": "時區",
  "DST": "夏令時",
  "Start": "開始",
  "End": "結束",
  "Synced": "已同步",
  "Unsynced": "未同步",
  "DST in use": "夏令時執行中",
  "DST not use": "夏令時未執行",
  "Local Upgrade": "本地升級",
  "Upgrade": "升級",
  "The device will reboot after the upgrade completes. The whole process takes about 3 minutes. Continue?": "升級後設備將重新開機，整個過程約需3分鐘，確定要升級嗎？",
  "The upgrade file is a BIN file": "升級檔尾碼為.bin",
  "Please choose the upgrade file": "請選擇升級檔",
  "Please choose a BIN file": "請選擇尾碼為.bin的升級檔",
  "New Version Available: %s": "發現新版本：%s",
  "The router is up to date": "當前已是最新版本",
  "Current Firmware Version": "當前軟體版本",
  "Online Upgrade": "線上升級",
  "Detect New Version": "檢測新版本",
  "Detecting…": "檢測中…",
  "Collapse": "收起",
  "G#VAF#Details": "詳情",
  "AP Mode": "AP模式",
  "Current Mode": "當前模式",
  "Switch Mode": "切換模式",
  "The router serves as an AP, and connects to the upstream device using an Ethernet cable to expand WiFi coverage. Under this mode, some functions are not supported. Please refer to the page.": "作為AP使用，通過網線連接上級設備，擴展網路覆蓋範圍。在此模式下，部分功能不支援，請以頁面顯示為准。",
  "Do you want to switch to AP mode?": "確定要切換為AP模式嗎？",
  "1. After the AP mode is enabled, the device will reboot, and the configuration takes effect after the device is rebooted.": "1. 啟用AP模式，本設備將重啟，重啟後配置生效。",
  "2. Under the AP mode, some functions are unavailable, such as Internet Settings, Parental Control, VPN, and Port Mapping.": "2. AP模式下，聯網設置、家長控制、VPN、埠映射等功能將無法使用。",
  "3. Under the AP mode, all Ethernet ports are LAN ports, and you can connect the device to the upstream device using any Ethernet port.": "3. AP模式下，所有網口均為LAN口，您可以使用任意網口將本設備連接到上級設備。",
  "4. Under the AP mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "4. AP模式下，登錄管理頁面請使用功能變數名稱tendawifi.com。",
  "Router Mode": "路由模式",
  "Transform the wired network provided by ISP to WiFi signals for family users to share the internet.": "將網路供應商提供的有線網路轉換成Wi-Fi信號，並實現家庭使用者共用上網。",
  "Do you want to switch to router mode?": "確定要切換為路由模式嗎？",
  "1. After the router mode is enabled, the device will reboot, and the configuration takes effect after the device is rebooted.": "1. 啟用路由模式，本設備將重啟，重啟後配置生效。",
  "2. Under the router mode, you can use either the LAN IP address or tendawifi.com to log in to the web UI.": "2. 路由模式下，登錄管理頁面可使用LAN口IP位址，也可使用功能變數名稱tendawifi.com。",
  "3. Under the router mode, the Ethernet cable for internet connection can connect to the WAN port of the device, and clients can access the internet either by connecting to other Ethernet ports or WiFi network.": "3. 路由模式下，寬頻網線需接到本設備的WAN口，終端設備接到本設備的其他網口或Wi-Fi上網。",
  "Do you want to reboot the device?": "確定要重啟設備嗎？",
  "During the reboot, all connections are cut off.": "重啟時，會斷開所有連接。",
  "The reboot takes about 90 seconds. Please reboot the device in relatively idle periods.": "重啟過程約90秒，請在網路相對空閒的時候操作。",
  "Uptime:": "線上時長：",
  "Device name is required": "設備名稱不能為空",
  "Password Strength": "密碼強度",
  "K#gcf#Advanced": "高級設置",
  "Server Name": "伺服器名稱",
  "Default setting is recommended": "建議保持默認設置",
  "Service Name": "服務名稱",
  "MAC Address Clone": "MAC地址克隆",
  "Custom MAC Address": "自訂MAC地址",
  "Default MAC Address:": "默認MAC地址：",
  "Local MAC Address:": "本機MAC地址：",
  "ISP Type": "ISP類型",
  "Internet Connection Type": "聯網方式",
  "Enter the user name from your ISP": "請輸入網路供應商提供的帳號",
  "Password from your ISP": "請輸入網路供應商提供的密碼",
  "Server IP Address/Domain Name": "服務器IP地址/域名",
  "Address Type": "地址類型",
  "Select this type if you access the internet using the PPPoE account and PPPoE password.": "適用於使用寬頻帳號和寬頻密碼上網的使用者。",
  "Select this type if you access the internet using the fixed IP address information.": "適用於使用固定IP位址資訊上網的使用者。",
  "Select this type if you can access the internet simply by plugging in an Ethernet cable for internet connection.": "適用於插上寬頻網線後電腦不需要任何配置就可以上網的用戶。",
  "If you select Russia PPTP or Russia L2TP, the VPN function will be disabled": "設置聯網方式為Russia PPTP或Russia L2TP後，VPN功能將被禁用",
  "Internet VLAN ID and IPTV VLAN ID cannot be the same": "Internet Vlan ID和IPTV Vlan ID不允許相同",
  "DNS Settings": "DNS設置",
  "The IP address and gateway cannot be the same": "IP位址與閘道位址不能相同",
  "The IP address and primary DNS cannot be the same": "IP位址與首選DNS不能相同",
  "The IP address and secondary DNS cannot be the same": "IP位址與備用DNS不能相同",
  "Network Mode": "網路模式",
  "Current Channel:": "當前通道：",
  "Current Bandwidth:": "當前頻寬：",
  "Unify 2.4 GHz & 5 GHz": "雙頻合一",
  "The 2.4 GHz WiFi network and 5 GHz WiFi network share the same WiFi name and WiFi password, so clients can automatically connect to the best WiFi network.": "2.4G與5G的Wi-Fi名稱密碼相同，系統自動為終端選擇最佳Wi-Fi。",
  "2.4 GHz Network": "2.4G網路",
  "5 GHz Network": "5G網路",
  "2.4 GHz WiFi Name": "2.4G Wi-Fi名稱",
  "5 GHz WiFi Name": "5G Wi-Fi名稱",
  "No password yet": "留空表示不加密",
  "Validity": "有效時長",
  "Shared Bandwidth": "共用頻寬",
  "Custom (Mbps)": "自訂（Mbps）",
  "4 hours": "4小時",
  "8 hours": "8小時",
  "Always": "一直有效",
  "Hide": "隱藏Wi-Fi",
  "(Once enabled, this WiFi name does not appear in the available network list of clients such as mobile phones)": "（開啟後，手機等終端搜索不到該Wi-Fi名稱）",
  "This requires that the clients support the WPA3-SAE/WPA2-PSK mode as well. If any connection issues arise in the process, switch back to WPA2-PSK.": "終端需支援WPA3-SAE/WPA2-PSK混合模式。使用中若遇到連接問題，建議切回WPA2-PSK。",
  "8 - 63 characters": "8~63位",
  "WiFi password containing multiple types of characters (such as digits, uppercase letters and lowercase letters) can enhance the security of wireless network": "多種字元（如數位、大寫字母、小寫字母）組合的Wi-Fi密碼可提高無線網路的安全性",
  "Current": "當前",
  "Quick Setup": "快速設置",
  "Internet connection error": "聯網異常",
  "Other internet connection types": "其他聯網方式",
  "Configuration completes. Please connect to the new WiFi network for internet access": "配置完成，連接新的Wi-Fi即可訪問互聯網",
  "Configuration completes. Please connect to the new WiFi network": "配置完成，請連接新的Wi-Fi",

  "All Devices": "所有設備",
  "All Nodes": "所有節點",
  "Network Topology": "網路拓撲",
  "Manage the router anytime, anywhere": "隨時隨地管理路由器",
  "Scan to download Tenda WiFi app": "掃碼下載 Tenda WiFi App",
  "Always map the WAN IP address of the router (a public IP address) to a fixed domain name, so that internet users can access the router through this domain name.": "將路由器的WAN口IP位址（公網IP位址）始終映射到一個固定功能變數名稱，互聯網用戶可以通過該功能變數名稱訪問路由器。",
  "Disconnect": "斷開",
  "Connect": "連接",
  "The DMZ host has all ports opened. You can enable this function when you need to communicate with the internet without restrictions. For example, you can set this device as the DMZ host when you are having a video conference or playing online games to improve smoothness.": "DMZ主機開放所有埠。當您需要與互聯網不受限制地通信時，可以使用此功能。例如：將正在進行視訊會議或線上遊戲的終端設備設為DMZ主機後，相關通信會更加順暢。",
  "This router can detect and defend against flooding attacks, and can also ignore the Ping packets from the WAN port.": "路由器支持對泛洪攻擊進行檢測和防範，還可以忽略來自WAN口的Ping。",
  "Allow or disallow internet access through this router for specified clients.": "允許或禁止指定設備通過路由器上網。",
  "Port mapping opens a service port and maps it to a specified LAN server. With this function enabled, internet users can access the LAN server.": "埠映射開放了一個服務埠，並將該埠映射到指定的局域網伺服器。通過埠映射功能，互聯網使用者可以訪問局域網伺服器。",
  "Under circumstances with special need (such as remote technical support), you can enable this function to allow remote access to the web UI of the router.": "有特殊需要時（如遠端技術支援），可以使用此功能，遠端存取路由器的管理頁面。",
  "After a static route is added, data whose destination address is the same as the destination network of the static route will be directly forwarded according to the specified path.": "添加靜態路由後，目的地址為靜態路由目標網路的資料直接按照指定的路徑轉發。",
  "Once enabled, the router automatically opens port for application programs in the LAN that support UPnP, such as Xunlei, BitComet and Anychat, providing smoother user experience.": "啟用後，路由器為內網中支援UPnP的程式（如迅雷、BitComet、AnyChat等）自動打開埠，使應用更加順暢。",
  "Clients connecting to the guest network can only access the internet and communicate with other clients under the guest network.": "接入訪客網路的終端只能訪問互聯網和該訪客網路下的其他終端。",
  "This device supports IPv6 and can access IPv6 network.": "本設備支援IPv6，可以接入IPv6網路。",
  "LAN IP address and WAN IP address cannot be on the same network segment": "LAN口IP位址與WAN口IP位址不能在同一網段",
  "You can configure multicast and IPTV function here.": "在這裡，您可以設置組播和IPTV功能。",
  "Saving… You will be directed to the page of the new IP address once modification completes": "正在保存，修改完成後將自動跳轉到新的IP位址",
  "Here, you can modify the Router LAN IP address, subnet mask and DHCP server parameters, and add static IP address rules.": "在這裡，您可以修改路由器局域網IP位址、子網路遮罩、DHCP伺服器參數，添加靜態IP位址規則。",
  "Here, you can modify the Router LAN IP address and subnet mask.": "在這裡，您可以修改路由器局域網IP位址、子網路遮罩。",
  "Saved successfully. The configurations will take effect when the client connects to the WiFi network the next time": "保存成功，配置將在設備下次連接時生效",
  "VPN is a virtual private network built on the internet. It uses the tunneling technology to create a virtual private tunnel between two points, ensuring communication data security.": "VPN是一個建立在互聯網上的虛擬私人網路絡。它通過隧道技術在兩個網站之間建立一條虛擬的專用線路，確保兩端通信的資料安全。",
  "WAN Parameters": "WAN口參數",
  "The Schedule Disable time takes effect based on the system time": "定時關閉生效時間以系統時間為准",
  "You can enable/disable LED indicators of all nodes here.": "在這裡，您可以開啟/關閉所有節點指示燈。",
  "Disable the WiFi network in a specified period, and enable at other times.": "指定時段內關閉Wi-Fi，在其他時間，開啟Wi-Fi。",
  "How to connect to the WiFi network during WiFi-disabling period?": "Wi-Fi關閉時段內想連接Wi-Fi上網，怎麼辦？",
  "Method 1: Use the Tenda WiFi app with your account and enable/disable the WiFi network anytime, anywhere.": "方法1：使用Tenda WiFi App，登錄帳號管理路由器，即可隨時隨地開/關Wi-Fi。",
  "Method 2: Use an Ethernet cable to connect your computer to the router, visit tendawifi.com to log in to the web UI, and enable the WiFi network manually.": "方法2：電腦通過網線連接到路由器後，在流覽器中訪問tendawifi.com進入管理介面，手動開啟Wi-Fi。",
  "You can check the information of the router here.": "在這裡，您可以查看路由器的相關資訊。",
  "Hidden": "網路已隱藏",
  "Visible": "網路可見",
  "Disabled": "網路已關閉",
  "Here, you can set a auto reboot time point for the router to improve the lifetime and system stability.": "在這裡，您可以設置路由器定時自動重啟，有利於提高路由器的使用壽命和系統運行的穩定性。",
  "Restoring… Please wait": "正在恢復配置，請稍候…",
  "L#fuZ#Resetting… Please wait": "正在恢復出廠配置，請稍候…",
  "Restored successfully": "恢復配置成功",
  "Back to the login page in 3s": "3秒後返回登錄頁面",
  "Failed to restore": "恢復配置失敗",
  "The system logs record the events of the system. You can check them for troubleshooting in case of network failure.": "系統日誌記錄了系統運行中的各種情況，若遇網路故障，可利用系統日誌資訊進行問題排查。",
  "You can modify the login password of the router here.": "在這裡，您可以修改路由器的管理密碼。",
  "Functions such as Parental Control, Smart Power Saving and Auto System Maintenance are all invlove time. To make sure they take effect properly, you are recommended to select Sync with internet time.": "家長控制、智慧省電和系統自動維護等功能都涉及時間，為確保這些功能生效，建議路由器“同步互聯網時間”。",
  "m#jeC#Firmware Upgrade": "軟體升級",
  "Through firmware upgrades, the router can get new functions or more stable performance": "通過升級軟體，使路由器獲得新增功能或更穩定的性能。",
  "Upgrading… Please wait": "正在升級，請稍候…",
  "Do not power off the router or disconnect it from the internet during the upgrade; otherwise, the upgrade may fail or the router may be damaged.": "升級過程中，請勿讓路由器斷電或斷網，否則可能會導致升級失敗或路由器損壞。",
  "Upgrade failed. Rebooting…": "升級失敗，正在重啟…",
  "Y#sSi#Detect New Version": "一鍵檢測新版本",
  "One-click Upgrade": "一鍵升級",
  "You can modify the advanced parameters of the WiFi network here, such as Network Mode, Channel, and Bandwidth. If no professional guidance is available, you are recommended to keep the default settings to prevent the performance from being weakened.": "在這裡，您可以修改Wi-Fi網路的高級參數，包括網路模式、通道、頻寬等，若沒有專業人士指導，建議保持默認設置，以免降低Wi-Fi網路性能。",
  "Note:": "注意：",
  "1. For information security, do not toggle on MESH Button when using the router in public areas.": "1. 若您在公共場所使用本路由器，為保證資訊安全，請不要開啟MESH按鍵。",
  "2. With this function disabled, you cannot form network by using the MESH button on the device. However, you can use the Tenda WiFi app or web UI to add the device to a network.": "2. 關閉此功能時，您不能通過機身MESH按鍵組網，可以通過Tenda WiFi App或Web管理頁面的配置，使本設備與其他設備組網。",
  "The router has a MESH button and can form a network with other Tenda NOVA which also have a MESH button.": "本路由器帶有MESH按鍵，可與帶有MESH按鍵的Tenda穿牆寶組網。",
  "With this function enabled, wireless clients, such as mobile phones, can connect to the router's WiFi network of the router easily.": "通過WPS功能，手機等無線終端設備可以快捷地連接路由器Wi-Fi。",
  "WPS connection succeeded": "WPS連接成功",
  "Working Mode": "工作模式",
  "You can select a working mode for your router based on your scenario.": "可以根據使用場景選擇路由器的工作模式。",
  "Switched mode successfully": "模式切換成功",
  "Rebooting… Please wait": "正在重啟，請稍候…",
  "No online client": "線上用戶列表為空",
  "3389 (remote desktop)": "3389（遠程桌面）",
  "Download speed of the upgrade file is too slow": "升級檔下載太慢",
  "Multiple Periods": "多個時段",
  "Adding nodes… Please wait": "正在添加節點，請稍候…",
  "IP address and IPTV IP address cannot be the same": "IP位址與IPTV IP位址不能相同",
  "The last digit of the IP address must be a value from %s to %s": "IP位址最後一位必須是介於%s~%s之間的值",
  "Start IP address": "起始IP位址",
  "IPTV IP address": "IPTV IP地址",
  "Address pool IP address and PPTP server IP adderss (%s) must be on the same network segment": "位址集區IP位址與PPTP伺服器IP位址（%s）必須在同一網段",
  "Blank VLAN ID indicates that the IPTV function is disabled": "IPTV VLAN ID留空，表示禁用IPTV功能",
  "Internet VLAN ID": "Internet VLAN ID",
  "IPTV VLAN ID": "IPTV VLAN ID",

  "8 - 32 characters": "8~32位",
  "5 - 32 characters": "5~32位",
  "2 - 31 characters. Only digits, uppercase or lowercase letters, and special characters - . are allowed": "2~31個字元。僅允許輸入數位、大小寫字母及特殊字元- .",
  "K#hut#WiFi Settings": "Wi-Fi設置",
  "L#nDS#Device Name": "設備名稱",
  "t#dFh#LED Indicator": "指示燈",
  "T#bWF#PPTP/L2TP Client": "PPTP/L2TP用戶端",
  "g#jcv#JSON data is too long": "JSON數據太長",
  "G#vmD#WiFi Password": "Wi-Fi密碼",
  "T#VbC#3. If the problem persists, please contact your ISP.": "3. 若仍然異常，請聯繫您的網路供應商。",
  "T#aVa#Blacklist": "黑名單",
  "s#fEm#Default IPv6 Gateway": "IPv6預設閘道器",
  "f#Zco#LED Indicator": "指示燈",
  "g#mXN#or": "或",
  "L#YTh#External Port": "外網埠",
  "K#vVP#WiFi Schedule": "Wi-Fi定時",
  "W#dse#Internal Port": "內網埠",
  "Q#wuW#System Time": "系統時間",
  "Tenda WiFi app account": "Tenda WiFi App賬號",
  "WPS function is disabled": "WPS功能已關閉",
  "Enter keyword": "請輸入網址關鍵字",
  "Length range %s - %s characters": "分組名稱長度範圍%s~%s字元",
  "Good connection quality": "連接質量佳",
  "Connection quality is average": "連接質量一般",
  "The connection quality is poor, it is recommended to be close to another node": "連接質量差，建議靠近另一台節點",
  "The current node is already in the uploaded software": "當前節點已經在上傳軟件中",
  "The WiFi name of Guest Network and the WiFi name of the main network cannot be the same": "訪客網路Wi-Fi名稱與主網路Wi-Fi名稱不能相同",
  "G#VAF#The WiFi name of Guest Network and the WiFi name of the main network cannot be the same": "主網路Wi-Fi名稱與訪客網路Wi-Fi名稱不能相同",
  "Details": "查看詳情",
  "All": "全選",
  "o#TuN#Su": "日",
  "o#TuN#Mo": "一",
  "o#TuN#Tu": "二",
  "o#TuN#We": "三",
  "o#TuN#Th": "四",
  "r#ZlG#Fr": "五",
  "s#jdm#Sa": "六",
  "Y#eaR#%s %s": "%s年%s",
  "Y#eaR#%s": "%s年",
  "OK": "確定",
  "Start Time": "開始時間",
  "Choose Time": "選擇時間",
  "End Time": "結束時間",
  "Please select the peroid": "請選擇時間段",
  "Please select the start time": "請選擇開始時間",
  "Please select the end time": "請選擇結束時間",
  "Jan.": "1月",
  "Feb.": "2月",
  "Mar.": "3月",
  "Apr.": "4月",
  "May": "5月",
  "June": "6月",
  "July": "7月",
  "Aug.": "8月",
  "Sept.": "9月",
  "Oct.": "10月",
  "Nov.": "11月",
  "Dec.": "12月",
  "Cancel": "取消",
  "Please check the error message": "請檢查錯誤信息",
  "No Data": "暫無數據",
  "This field is required": "此項不能為空",
  "Page %s/%s": "第%s/%s頁",
  "P#erP#": "",
  "Go to": "前往",
  "P#aGe#": "",
  "Custom": "自定義",
  "Please select": "請選擇",
  "Add": "添加",
  "Select File": "選擇檔",
  "%s items in total": "共%s條",
  "DDNS": "DDNS",
  "Tenda Wi-Fi": "Tenda Wi-Fi",
  "Please enter a correct port range.": "請輸入正確的埠範圍",
  "A single external port cannot be mapped to an internal port segment.": "單個外部通訊埠不能映射內部通訊埠區段",
  "When an internal port segment is used, the external port and internal port must be the same.": "內部通訊埠為埠區段時，外部通訊埠與內部通訊埠必須相同",
  "XX or XX–XXX. Range: 1–65535": "XX或XX-XXX，範圍：1-65535",
  "UPnP": "UPnP",
  "Russia PPTP": "Russia PPTP",
  "Russia L2TP": "Russia L2TP",
  "Russia PPPoE": "Russia PPPoE",
  "Unifi": "Unifi",
  "Maxis": "Maxis",
  "Celcom": "Celcom",
  "Digi": "Digi",
  "Maxis-Special": "Maxis-Special",
  "Celcom West (BIZ)": "Celcom West(BIZ)",
  "Celcom West (HOME)": "Celcom West(HOME)",
  "Celcom East (BIZ)": "Celcom East(BIZ)",
  "Celcom East (HOME)": "Celcom East(HOME)",
  "Digi-TM": "Digi-TM",
  "Digi-CT Sabah": "Digi-CT Sabah",
  "Digi-TNB": "Digi-TNB",
  "Spaces are not allowed at the start and end of this field.": "輸入的內容前後不能包含空格",
  "Blacklisted successfully.": "已成功加入黑名單",
  "PPPoEv6": "PPPoEv6",
  "SLAAC+Stateless DHCP": "SLAAC+Stateless DHCP",
  "SLAAC+RDNSS": "SLAAC+RDNSS",
  "WPA/WPA2-PSK": "WPA/WPA2-PSK",
  "WPA3-SAE/WPA2-PSK": "WPA3-SAE/WPA2-PSK",
  "Up to 29 bytes are allowed.": "最多支援29個字元",
  "802.11b/g/n/ax": "802.11b/g/n/ax",
  "KB/s": "KB/s",
  "IPTV": "IPTV",
  "Add Whitelist": "新增許可清單",
  "Whitelist": "許可清單列表",
  "Are you sure you want to remove the device from the whitelist?": "確定要將該設備自許可清單中移除嗎？",
  "Add all online devices to the whitelist": "將全部在線設備加入許可清單",
  "Control clients in batches": "統一控制多個終端設備",
  "Resetting… Please wait.": "正在恢復原廠設定，請稍候…",
  "Restore to Factory Settings": "一鍵恢復原廠設定",
  "Runtime": "執行時間",
  "Connected time": "已連線時間",
  "Default gateway": "預設閘道",
  "Wi-Fi Name": "Wi-Fi名稱",
  "Check New Version": "一鍵偵測是否有新版本",
  "VPN": "VPN",
  "The Wi-Fi names of the primary network and the guest network must be different.": "主網路Wi-Fi名稱與訪客網路Wi-Fi名稱不能相同",
  "As required by related laws and regulations, the device is performing DFS. Please connect to the Wi-Fi after about 60 seconds.": "依據國家法規，設備正在執行動態頻率選擇（DFS）。請稍等約60秒後再試著連接Wi-Fi",
  "Online time": "在線時間：",
  "Area": "地區",
  "Are you sure you want to reset the whole network?": "確定要將整個網路恢復原廠設定嗎？",
  "After the whole network is reset, devices cannot access the internet and you need to configure the network again. It is recommended that the configurations be backed up first.": "整個網路恢復原廠設定後，設備將無法連上網際網路，需要重新設定才能上網。建議先備份設定。",
  "OFDMA": "OFDMA",
  "With the OFDMA function enabled, multiple devices can transmit data at the same time. This increases the transmission rate of each device and reduces the time delay, which improves the user experience.": "開啟OFDMA功能後，多個終端可同時傳輸，提升了各終端的傳輸速率、降低了延遲，改善用戶上網體驗。",
  "NOTE: The OFDMA function takes effect only when it is supported by the clients.": "注意：只有終端設備也支援OFDMA時，OFDMA功能才會運作。",
  "Highly-efficient Wi-Fi transmission technology": "更高效的Wi-Fi傳輸技術",
  "The VLAN ID must be different from the Internet VLAN ID of the current ISP type.": "VLAN ID不能與目前營運業者的Internet VLAN ID相同",
  "Guest IP Address": "訪客網路IP位址",
    "WISP Mode": "熱點訊號增強模式（WISP）",
  "Client+AP Mode": "萬能中繼模式（Client+AP）",
  "It is often used to expand WiFi hotspots of ISP, such as: CMCC, ChinaUnicom and ChinaNet.": "常用於延展伸網路供應商的Wi-Fi熱點，如：CMCC、ChinaUnicom、ChinaNet等。",
  "Expand any WiFi network easily.": "可輕鬆延伸任何Wi-Fi網路。",
  "Select the WiFi to be extended": "請選擇要延伸的Wi-Fi",
  "Upstream WiFi Name": "上層Wi-Fi名稱",
  "Scanning WiFi networks...": "正在掃描Wi-Fi網路…",
  "-Manually enter the WiFi name-": "-手動輸入Wi-Fi名稱-",
  "Band": "頻段",
  "Encryption Rule": "加密規則",
  "Upstream WiFi Password": "上層Wi-Fi密碼",
  "Please enter WiFi password": "請輸入Wi-Fi密碼",
  "Note: Under the WISP Mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "注意：熱點訊號增強模式（WISP）下，登錄管理頁面請使用網域名稱tendawifi.com",
  "After Preferred Scanning Channel (PSC) is enabled, the success rate and stability of WiFi 6E wireless terminals connecting to the router's 6 GHz network will be improved.": "開啟PSC（首選掃描通道）後，可提高Wi-Fi 6E無線終端連線路由器6GHz連網成功率與穩定性。",
  "Enable PSC": "開啟PSC",
  "The 2.4 GHz WiFi network, 5 GHz WiFi network and 6 GHz WiFi network share the same WiFi name and WiFi password, so clients can automatically connect to the best WiFi network.": "2.4G、5G與6G的Wi-Fi名稱密碼相同，系統自動為終端選擇最佳Wi-Fi。",
  "%s WiFi networks available": "%s個Wi-Fi可用",
  "Online Device": "在線設備",
  "1. After this function is enabled, you can use the WPS button on the router to perform MESH networking with other network devices.": "1. 開啟此功能後，您可以透過路由器機身的WPS按鈕與其他網路設備MESH組成網域。",
  "2. After this function is disabled, you cannot use the WPS button on the router for networking. You can use Tenda WiFi App or Web UI configuration to form a MESH network with other devices.": "2. 關閉此功能後，您不能透過路由器機身的WPS按鈕組成網域，但可以透過Tenda WiFi App或Web管理頁面的設定，使本設備與其他設備MESH組成網域。",
  "MESH": "MESH",
  "Welcome to use Tenda router": "歡迎使用騰達路由器",
  "Please turn off the MESH function first": "請先關閉MESH功能",
  "Do you want to switch to Client+AP Mode?": "確定要切換為萬能中繼模式（Client+AP）嗎？",
  "1. After the Client+AP Mode is enabled, the device will restart, and the configuration will take effect after restarting.": "1. 啟用萬能中繼模式（Client+AP），本設備將重開機，重開機後設定生效。",
  "2. Under the Client+AP Mode, functions such as Internet Settings, parental control, VPN, MESH, and port mapping will be unavailable.": "2. 萬能中繼模式（Client+AP）下，網路設定、家長監控、VPN、MESH、埠口映射等功能將無法使用。",
  "3. Under the Client+AP Mode, all Ethernet ports are LAN ports. You can connect the device to the upstream device using any port.": "3. 萬能中繼模式（Client+AP）下，所有網口均為LAN口，您可以使用任意網口將本設備連接到上層設備。",
  "4. Under the Client+AP Mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "4.萬能中繼模式（Client+AP）下，登錄管理頁面請使用網域名稱tendawifi.com。",
  "Do you want to switch to WISP Mode?": "確定要切換為熱點訊號增強模式（WISP）嗎？",
  "1. After the WISP Mode is enabled, the device will restart, and the configuration will take effect after restarting.": "1. 啟用熱點訊號增強模式（WISP），本設備將重開機，重開機後設定生效。",
  "2. Under the WISP Mode, functions such as guest network, IPv6 and MESH are unavailable.": "2. 熱點訊號增強模式（WISP）下，訪客網路、IPv6、MESH等功能將無法使用。",
  "3. Under the WISP Mode, no device can be connected to the WAN port.": "3. 熱點訊號增強模式（WISP）下，WAN口不能連接任何設備。",
  "4. Under the WISP Mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "4. 熱點訊號增強模式（WISP）下，登錄管理頁面請使用網域名稱tendawifi.com。",
  "Router": "路由器",
  "The WiFi name cannot be repeated. Please reset.": "無線網路名稱不能重覆，請重新設定",
  "After enabling the AP+Client mode, the domain name of the router management UI changes to tendawifi.com.":"啟用AP+Client模式後，請使用 tendawifi.com 登錄路由器管理介面。"
}